今日遊行見到，市民見到「香港獨立」旗隊係歡呼

香港人經過2014年，到今年終於做到和勇不分
立場之前篇文就提出「獨立」同「民主」有機會成為下一個分割點

但今日睇到「香港獨立」旗隊行過既時候，其他市民唔係屌佢地鬼，而係歡呼
雖然我同意有啲野係要靜靜地做，但今日當做民意調查，證明大家又進化左

當時梁匪689響立法會提出「港獨」呢一隻稻草人，就係想泛民/老一輩同下一代割蓆
但結果搞搞下將所有野都打為「港獨」，令民意推到去意識到唯一出路

新一年，各位手足繼續努力

中共同港共係一定會弄假成真

同埋政府見咁多人撐獨，民陣又唔割

今日冷處理港獨

雖然我同意有啲野係要靜靜地做

我都覺，
怕係怕老一輩接受唔到會割

今日好多人嗌港獨口號

我本身都怕
因為獨旗今日會少左人出黎
但好明顯冇, 人數係第一樣野
第二樣野係經過既人對港獨既反應, 亦都唔係負面
然之後今日班狗做既野, 鳩拉同鳩射, 只會令市民乜都唔割
突破左心理關口就自然會繼續

好多人跟住叫
好激動

16年天琦都係要就住就住講

感動

係連登先會咁多打手屌

港獨思潮
黃色經濟圈
組織工會

將會係我地2020嘅抗爭目標，三者缺一不可

黃色經濟圈+工會
姐係經濟獨立
當你有錢, 唔駛睇人鼻息
就自然會為自己好

香港獨立 唯一出路

本身唔係咁諗既
去到依家都不得不反思係咪正確

所以連登有好多五毛分化

有咗經濟獨立，都要思想武裝夠，認同香港人係一個民族，我地要爭取嘅就係一個屬於香港人嘅自由國度，咁樣大家先會有最堅定嘅信念去打呢場長期戰。

因為我見到依家始終都係靠警暴去激起大家嘅抗爭情緒，一旦靜咗落嚟，大家揸唔緊個信念，唔清楚自己抗爭嘅理由係咩，咁大家就會放棄

其實警暴=共暴
PK鄧已經講左係黨支持警察
港府已經直接被架空

所以警暴問題就係中共壓迫港人既問題
你話轉移左目標, 其實個目標換左代理人

中共到依家都唔割港警, 就更應該將兩者綑綁
港警越仆街, 港人就越憎中共

大家對政權越絕望，就越會傾向支持港獨先係唯一出路

用仇恨去延續抗爭唔係最好嘅方法，因為抗爭始終有一日會靜，人都係想過平常生活，而警暴定共暴就係仇恨主導

反而應該用愛去延續抗爭，就係對香港人嘅愛，對「手足」嘅愛，而所謂「手足」就係香港民族嘅概念，一種命運共同體嘅概念，大家即使素未謀面都會想像到他人嘅痛苦

「如果這就是港獨，我們不怕承認」

作為獨撚 見到依家終於有人嗌 好感動

唔通噓咩，支持嘅人歡呼，唔支持嘅人唔出聲，你咪聽到係歡呼囉。

事實係有好多人嗌

唔嗌既人都唔會噓 即係唔割

香港獨立！

一向都係反對但不割。

上幾年嗌香港獨立應該真係會有人噓

又玩沉默大多數呀？

完全無撚提

開始多人和應香港獨立啦

反正就算唔講中共都已經扣帽子啦

有妻兒家室都行咁前

推

講真 只要港共繼續保班狗

我相信 支持港獨既人真係會越嚟越多

之前出嚟只會見到支旗 到最近叫口號越嚟越多人

因為大家已經對班狗既憎恨程度，大過對討論港獨既恐懼

我包保 越嚟越多人會夠膽叫

我唔嗌唔代表唔支持 只係我唔同意打開口牌

開始發現係連登罵戰個班都係冷氣軍師
現實係個個拍哂手

香港人 獨立

幾時講過多數少數，唔洗起曬鋼喎。

我都係講緊嗌唔嗌，唔係獨唔獨。

有啲上咗年紀嘅人本身唔認同，但聽到愈來愈多人嗌，自然會諗點解獨立會係唯一出路，諗吓諗吓分分鐘會變咗認同甚至嗌埋一份

香港獨立，唯一出路！

撚係嗌畀啲廢老聽咩
繼續民主大中華啦

香港獨立係嗌畀年青人同鬼佬聽架
枝旗中英對照係舉畀鬼佬睇架

未到2047，班廢老都死晒了
夏蟲不可語冰

經過左加泰集會果一役仲未明咩
連登罵戰兩邊都係打手黎
屌黎屌去為咩你覺得

未發生反送中呢件事之前
舉獨旗真係有班中老年出黎屌嫁

唔屌已經好好
依家進化到直頭歡呼係大躍進黎

最初光時口號都有老一輩話唔好嗌嫁
依家呢?

進步好快

唔肯定係唔係惟一出路，剩係知依家冇出路

唔撚同意講獨
但關割蓆乜野事

因為以前講獨會被打為鬼

割咪叫佢去大灣區住囉

呢一日就到喇 等咗好耐

可唔可以加埋全民勇武
仲有執政思想

其實講獨立真係唔係問題,不過要簡單話比人聽點解要獨立
可以問返佢你仲想比呢班咁嘅人管?
又或者獨立咗都好都唔會有人阻你做中國人
之類

我由2012開始支持港獨及支持香港人有講獨權利
但策略上
希望大家冷靜落來
先支解後港獨，係港獨唯一可行路線
所以請集中宣傳支解，中共下台
因為中共下台
比香港獨立
對中共傷害更大
中共現在係不怕香港人宣傳港獨
此一時彼一時現在不適合用港獨口號
請三思

依家民主派明白你叫某人下台
下一個上台都一樣係咁
只要後面個土共唔倒, 換幾多人都係一樣

想問有冇手足知 獨立旗點入手 想下次遊行集會幫手舉

我認同
聽到D阿叔阿嬸跟住叫
仲要有個姨姨一開始聽唔到
有人同佢講完
佢話「好呀好呀！支持呀」

真係唔知
如埋見親都好細張
可能D大廠都唔接生意

以前邊有阿叔阿嬸支持呢樣野

依家同當年已經好進步

香港獨立

講真我聽到佢地既反應真係好驚訝
以為佢地會話 「咁又唔好 大家都係中國人」之類

呢排好似少左大中華膠

我老豆老母 10月果陣 已經主動講 應該放手比香港獨立啦

夾唔到咪離婚 各有各生活lor 勉強無幸福

有時d老一輩 可能已經進化左 但我地唔知

全民勇武真係難啲近代歷史都唔係好見有，仲要喺香港呢一個物質富裕嘅地方再者全民勇武係咪就贏到我係有質疑

就係因為以為「大家都係中國人」
然後中國人打番自己中國人咁撚甘
令佢佢地因愛成恨

我都想要D咁進化既老豆老母

思想勇武夠啦
真係唔expect人人一支槍上前線

香港獨立
台灣正名獨立
滿洲獨立
南蒙古自行獨立或與北蒙古組成聯邦
博圖獨立
東突厥獨立

Agree,統戰左次要敵人去打撃首要敵人
未贏中共就主動惹十幾億中國人反對

一陣間有一百萬人搞港獨就唔好啦
講多變真啊

真係無乜報導喎，紅媒點做嘢架